有無人頭先有聽光明頂？林鄭一早玩撚完

上年11月

對比佢前日個命不久矣樣

上年港珠澳開幕
佢同維尼平排
後面企住劉鶴同韓正

特區小官著紅行得前過全國及共產黨軍委主席總書記

但係香港開幕, 佢作為香港個特首, 帶路都好正常

共產黨有定，香港小官不知，應一早安排工作人員帶

帶路一係就側側地企最前 係好前個種
否則只有其他國家元首先可以同習種並排

林鄭唔識做人

比著689,,帶完習大大視察完。一早拉大隊去 揼骨按摩

佢唔同中聯辦主任握手個次都大件事

佢死還死，但呢次佢成就左共黨滴血不沾咁摧毀左香港